ISIS快來炸鳩天文台同有錢佬

ISIS專殺平民㗎

如果ISIS去炸香港天文台
連登仔仲會咁仇恨回教徒？
而且會影響基督教傳教
ISIS係唔會做啲減低外人對回教徒仇恨同影響基督教傳教的事